犬隻已滲入各手足身邊，一定要知點樣擊退單身犬

唔該各位，保護自己，一定每一秒都戴返個口罩。

我明白個手足驚誤會錯人，
當你發現懷疑狗隻，唔想大叫，
只要同你身邊既手足，啤實佢，望住佢做仼何野
啤足佢兩三個字，
細細聲同其他人講有狗。

佢就自己閃水。

!!!!!我頭先都在場，雖然唔係企呢條友隔離，但都feel 到佢勁鬼
嗌口號大大聲，但d beat 錯撚哂

各位唔好成日低頭望電話，
我同朋友見到佢鏡頭對出咗好耐，擺明錄影緊人樣。
所以無勇氣屌柒人，又怕俾人搞分化，
一定要幾條友近距離望緊佢。
佢就會走。